有冇巴打絲打而家喺廈門？

等過三日去金門，廈門真係好悶啊又亂又周街工程 有咩好玩

食廈門炒米

金門仲悶
唯一嘅係有台妹

廈門係成個環境令我唔想出去，好多污染

金門好啲嘅，綠油油。
上次喺某間酒店樓下食煙，畀個台妹聊傾偈，佢哋好鬼鍾意香港人。傾下偈飲下酒就跟咗我返房

邊間酒店

無記到名，喺所謂嘅市中心附近

中山路囉 行足一日都得
再唔係夜晚去明發酒吧玩 識返個叫佢帶你行啦

今日行左，冇乜特別
酒吧可以一戰
btw book左後日去鼓浪嶼

鼓浪嶼伏到爆

我知 咁冇嘢做當hea下

好似廈門大學果度有條橋幾靚 仲有個市集仔可以行下

早一個禮拜去都ok呀 而家唔係weekend應該少d人 可以去環島路踩單車

晏啲睇睇，住附近

thx

報一日團去土樓

即刻上網整個visa，搭船去金門，再喺碼頭買張飛飛去台灣玩

我已經整曬，後日坐船去金門，過幾日再坐飛機去台中，但係問題係我未等到去金門已經喺度悶死左

報local tour 去土樓
預左比人劏

青年旅舍都要230人仔

屌台妹唔好咩

因為福建人係咁上下
中山樓＝東門
土樓值得屌大半日ＧＥ

膠鐵買遠Ｄ周圍玩囉

算啦，我去鼓浪嶼算

其實我覺得鼓浪嶼ok 上到山頂附近冇乜人真係幾舒服，推薦你去匯豐銀行公館舊址，幾靚，同埋入面有得喺陽台飲杯嘢 不過搭船嗰程就